100%的波

阿仙奴

49000要專注踢歐霸 根本唔會有心機係到踢
加上人又傷晒 最重要係連伊巴都冇
阿仙奴主場 士氣又贏埋
根本就係派錢波

推薦 上盤 細波 波膽1:0 2:0

唔中既 我幫49000洗厠所

準備變錢啦

仲有無？

勁 希望2:0完場

100%的波唔係成日有

比多場大家
賓菲加 客盤 大波 波膽推薦0:3 1:3

原因唔解釋了

希望大家追數成功

加多場 羅馬 10.5角大

訓教啦 祝各位好運

今日有無？

支持

車路士 角大
班菲特 角細

角大有三種
角細都有兩種

角大買最細
角細買最大
安全食好過有風險搏

今晚又有100%的波
祖雲達斯 對 摩納哥
祖就上場拎左兩個作客入球
今場只需和波就可以
會轉打全防守陣
而摩納哥好大機會晉唔到級
所以一定會放手全攻
摩納哥入球能力好高

今次推薦 摩納哥下盤 入球細 波膽0:0 0:1

100%?

想跟 但個心去左祖記到

不賭便是羊